Apple watch搞咩?

有無人好似我咁,watch無左月份

點整到你咁嫁
好型

Bug黎，佢啲字唔夠位一行出哂就會咁，所以10-12月某啲日字就會咁

幫幫手 呢幾日自動變成咁㗎

由1220開始就係咁,apple搞咩

我係英文介面，出到28 Dec。關唔關中英文事？

冇得搞，係咁架
惟有係等1月

唔夠位顯示呀 上年都係咁啦

樓豬係戴左全包膠殼？

明顯乜都冇 絕祼機啦

裸機是皇道

甘應該雙月雙日都會啦,出咗甘耐都唔fix呢低级Bug

甘你老母

又甘又级

咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁
級級級級級級級級級級
對唔住,罰抄十次

痴線 咁嘅bug都唔修正吓

利申：用緊英文介面

教主既考驗

有用呢個watch face但冇擺日子喺中間